[gay]持叔的心事分享區(266)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題
有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你

今期禮物:

你咁講我即刻返去搵圖

好肚餓

me2

竟然大家咁想睇張圖

無野好羨慕wo

持叔我比你屌

香港有啲咩bar 好去

我有0仔fd中意持久型

lm

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人影片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

少d人同你爭靚仔

兩個人
175 你心目中嘅靚仔 80kg 無肌肉肥仔
定
175 你心目中嘅樣衰 75kg 精壯

喜肥就相反
175 靚仔 精壯
定
175 樣衰 肥

我揀愛果個得唔得

如果只講喜好我會揀肌肌
但如果講拍拖一定係feel行先
非自己鍾意類型都可以有feel

其他所有嘢都一樣 包括j長 愛你程度

肌

竟然

睇到冇胃口

你龜頭有毛

其實暗瘡呢啲嘢大個啲就會冇
我20歲之後近1年得幾粒
當然要勤洗面

仲有如果可以的話唔好用毛巾洗面
用紙巾好似衛生啲

又係清水洗面
教壞哂人 屌你老母

體質要生嘅話生到五六十歲都可以生

體質問題就認命啦

首先我真唔睇樣
順眼就夠
小肚腩係幾好訓幾舒服但80太肥
相反75肌就會好大隻 個波波一定好好瞓

皮膚好易搞姐

啱呀

有無巴打係app到試過

馬其昌係咪鴨咀獸
唔記得左
俾人擺左上黎咩?

好似係兩個人嚟㗎喎

真心醒目

晚安

早晨

？

慢慢會習慣嘅
同事係你起身嘅動力

日遊啲見解真係好獨特 好難明
可以拎黎做研究

好靚仔

第二張

個角色太on9 不了

我唔喜肥

[url]仿效台灣消防員？ 建造業議會邀19爆肌工人操Fit拍年曆

LIHKG @ Android[/url]

你唔肥law

我肥啲

我無呀。。。

例如呢

出年

含下

咁打格仔同冇打有乜分別?

唔會

CC射未

停啦好嗎

大奇蹟日發生時

Overcooked真係好難玩

我有食開瑪卡

當普通保健品食囉

これでもう大丈夫

瞓唔著

搵人吹水

嗨 平平

你又做咩仲唔瞓呀？

晚晚都好夜先訓到

聽日唔洗返工姐 平日點算

慣晒啦

對身體唔好

都無人care

放工 成條街都係鬼

啲鬼佬扮殭屍

點解早知留屋企？

因為冇人hi佢

可能人地hi 佢，佢都唔理人。。。

機場？

飛邊

因為?

唔知點算

可以點 帶男朋友返去見家長

冇男朋友

壓抑唔到講出你 都係你想講好耐先咁姐

過一排 或者會覺得輕鬆咗

佢話你變態... 變態媽咪生個變態仔 ... 叫佢自己檢討下先啦

關係一直唔好 但係算關心
想講好耐
同埋最近約會緊個男仔已經出櫃咗
所以佢俾咗少少信心我 點知咩都唔係

二十四 住紐約 諗住我老母會開放啲

我都唔係好明

中學生不應談戀愛?

呢個世界真係咁多死蠢

TG: Dinoisthebest

fake news

where

即係咩地方

香港有冇地方可以正經咁焗下桑拿

健身室

有咩諗

寫essay寫到就爆炸

下話

同我做朋友 比啲友愛你

橙

好想砍甩咗個鼻佢
好痕呀屌你老母

我明呀 但我唔痕淨係打乞痴

我狂留鼻水狂打黑痴
痕埋上眼

你嚴重好多

細個無嫁

係咪抵抗力差左

係連登識

喺啦
中學嗰陣成日通頂打機又唔食嘢

打少啲丁早啲瞓

我已經9點10點瞓

屌係喎 你男朋友成日同我講

成日話我早瞓
身體健康呀pk

咁早瞓都唔健康

你叫佢早啲瞓好過啦

長袖衫姐？

持叔是咪去左扑野喇？

hi

hi
呢排心情有冇好返啲

又星期一 慘過食屎

[img]圖片網址[/img]

出去搵到個再同佢講啦

反正佢都唔在意彼此身分

無所謂啦

成日以為你係東和一

iphone咁大部

幫推

冇

紋得好樣衰

正呀

有無人去過the base

agger

有，兩邊都去過
(好毒 )

想 r下存在感有冇人理？

Hi

逃避你......

思維夠獨突

講兩句讀白黎睇下調教有冇成果

去完susan唔記得攞contact

第二個

兩個都好正

Mean 到爆

無 私交就有

私下交配

私下交流 唔排除有人交配埋嘅

咁都幾好,一開tg group呢度應該沉硬底

好寂寞

吹頭好煩

帶帽

Hello

Help

???

how may i help?

班上有個女同學可能中意我
成日好在意我嘅存在偷望過黎，會主動聊我講野(佢份人算係被動嘅人)，上堂坐埋一齊，落堂食飯都會搵我
成日望住黎dead air幾秒，睇佢對眼我知道佢等緊我開口去邀請/關注佢
班上其他同學都feel成日乘機抽我水

我自問自己係未準備好同人拍拖，因為我份人太少情感，以邏輯分析為主，傾計冇話題，而且好慢熱，對好多人同事冇興趣，最近仲發現自己有輕微抑鬱

但我對佢完全無任何興趣，已經一次又一次咁先發制人拒絕(當然唔係直接)，情況都係冇變，我唔想傷害佢，我可以點做，點先可以有番情感?

利申:同連登仔一樣想有女

當你係一個邏輯類別嘅人 除非你自行改變個想法 如果唔係就好似霍金果個故事嘅等你個ms.right 出黎

上黎傾多啲 吐多啲苦水

咁不如我直接屌佢dm

就係今個Sem有psycho堂，個呀sir話我有機會係抑鬱，之後做完測試真係有

我諗到d原因:
屋企兩老關係差成日嘈，亦有N次家暴，喺呢個屋企我未曾快樂過，好少將我嘅事講出黎(呀sir話我因此唔識去愛人)

由出世開始一直都係齋撚，問題喺高中浮現，高中可以出街放lunch，我好難每次跟人食，大部分時間都係一丁友，而中學同人交流最多嘅時間就係lunch，之後我開始同人對唔上話題，溝通技巧都大幅下降(久遇嘅小學同學話我好大反差)

屋企俾唔到個有用嘅方法點樣去識朋友，佢地係上咗岸先轉做齋撚，我宜家都未諗到點做好，所以無論係新識嘅人或者係我自己都選擇離開對方
大家你地點睇有個齋撚fd?
有咩建議俾小弟

有冇咩興趣士好咁

齋撚係指食齋？

係，齋/素食
興趣係睇小說動畫漫畫，運動就游水跑步羽毛球，有興趣嘅技能係急救拯溺野外求生，打機要FD一齊先想玩，仲有政治

我諗住上感情台群埋堆情聖，話唔定可以令我有番情感，亦可能收到d建議

好想被愛

有時我會諗，如果我失憶重生黎過會唔會好，但要我放宜家嘅思維同知識代價實在太大

利申:絕對唔會重刷，因為我未得到想要嘅野

宜家最想就係有個方法應對食呢個話題，令溝通正常番

當然係直啦
你點解覺得我係gay?

都唔係咁意思

你意思想我跳出宜家嘅圈子，搵新野?
定係指其他，可唔可以講多少少?

咁係咩意思

快點治療我

成日都覺得唔理性分析做野就好易仆街，除非係無關痛癢雞毛蒜皮嘅事先會放開對待，可能太耐無用，我似乎已經唔識點樣運用我嘅情感，好唔慣
你地平時係點樣諗野，同處理事情?

btw標題寫住gay我以為淨係for巴打入
心諗男女都無乜所謂，係傾心事就入咗先

hug hug

呀呀呀 做完assignment啦

做乜？

都好過比完錢都唔知對方愛唔愛

,想入未入囉 呢到都多理性撚 應該好過同正宗連登仔傾嘅

冇所謂呀

最唔理性既癲雞係我

好想拍拖